覺唔覺而家打機既心態好多野都轉變哂

先唔講好多GAME都係換殼唔換畫 有標榜4K畫質 但係無內容

而家咩都講速食 隻GAME出左唔夠一日D人就通宵狂玩 可能兩三日108小時就爆哂機
之後既日子變相就可能係一D重覆性既野刷裝刷數值去到屈機就唔玩
令到隻GAME既壽命去到一個星期就死哂

唔係捧達哥 但係見住佢一日玩個零鐘就收檔慢慢玩
唔會追求進度 唔太過追求頂級
呢種享受遊戲既角度 係咪好多玩家都唔記得哂

鍾意通頂衝爆機有問題咩
一野過享受同分開十幾日享受既分別啫

好玩就打爆佢好正常既
放低左想玩反而冇心機

但d game變左質就真既
有多人冇單人 多人仲要冇特別新賣點
大廠食老本 細廠就要比人吹捧完先一班人去玩
有幾多個會肯比錢去試下新廠 所以咪ubi唔得都大把人買
變相有幾多game可以享受姐

比班撚屌攪到變哂質啦，一味對住畫面打飛機，冇劇情冇gameplay都搶住玩，一味係到講1080p 999 fps，其實第2345集都係同第一集一尻樣甚至差左，但係畫面好左又一堆撚屌圍住打飛機

真係起撚哂角的half life 1 都屌打而家d所謂大作，一見到AAA就仆到去買

呢句真
以前啲game係核突啲
但真係好玩

好撚憎個種 好似睇緊TVB劇既感覺
又係呢d位 又係呢D玩法

有無例子

好似之前賣點係機械恐龍個隻 玩都D怪一重覆就連GAME都唔想開
仁王又係
UBI個D就廢事哂時間講

係得白金個隻NIER玩得開心

你玩nier玩得開心

一路哼住個MELODY玩

horizon以佢主線劇情唔錯 怪既數量可以多D但都唔算太少
咁都有得屌?

同埋點解隻GAME一出左通宵狂玩爆機就係唔識享受隻GAME?
鐘意隻GAME喪玩都有錯?
達哥每日玩一個鐘 玩30日
同我連續玩30個鐘
隻GAME個壽命都係30個鐘姐

我初頭睇個TOPIC以為你話人大左出左黎返工打機心態唔同左
由鬥快去到最頂點變左做放工返屋企想輕鬆玩享受

心態問題